[
  {
    "id": "6d66f76d-5abf-41d7-9881-00ad3fb70844",
    "time_to_complete": "00:01:09",
    "interaction_time": "00:00:26",
    "nodes": [
      {
        "id": "1f261f37-8612-4449-bcc5-f21d6301aecc",
        "data": {
          "text": "przyrost masy cia\u0142a",
          "const_id": "przyrost masy ciała",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1f261f37-8612-4449-bcc5-f21d6301aecc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "856795f4-6447-4d8c-9715-71c7a71ed0e7",
        "data": {
          "text": "os\u0142abienie",
          "const_id": "osłabienie",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy", "pchn", "cukrzyca"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "856795f4-6447-4d8c-9715-71c7a71ed0e7",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e61553ce-0d90-4247-9e4f-37df6a137df0",
        "data": {
          "text": "zm\u0119czenie",
          "const_id": "zmęczenie",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e61553ce-0d90-4247-9e4f-37df6a137df0",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "91252ded-59bf-4b8c-b981-83ede01283e2",
        "data": {
          "text": "zmniejszona tolerancja wysi\u0142ku",
          "const_id": "zmniejszona tolerancja wysiłku",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "91252ded-59bf-4b8c-b981-83ede01283e2",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "ced780d9-c391-494c-96c8-2962287f3d3b",
        "data": {
          "text": "m\u0119czliwo\u015b\u0107",
          "const_id": "męczliwość",
          "classes": ["pchn"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "ced780d9-c391-494c-96c8-2962287f3d3b",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9f6cdc2b-1146-431b-b1c5-46a3935c9e29",
        "data": {
          "text": "senno\u015b\u0107",
          "const_id": "senność",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy", "cukrzyca"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9f6cdc2b-1146-431b-b1c5-46a3935c9e29",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e3803a39-6d41-4b0f-a7a1-984c07f3e1eb",
        "data": {
          "text": "og\u00f3lne spowolnienie (psychomotoryczne i mowy)",
          "const_id": "spowolnienie",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e3803a39-6d41-4b0f-a7a1-984c07f3e1eb",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "bdbeb4f7-c0f6-4369-bedb-81ce24efc95e",
        "data": {
          "text": "uczucie ch\u0142odu",
          "const_id": "uczucie chłodu",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "bdbeb4f7-c0f6-4369-bedb-81ce24efc95e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "b363a2ee-dd22-496b-911a-cfc107a85798",
        "data": {
          "text": "\u0142atwe marzni\u0119cie",
          "const_id": "łatwe marznięcie",
          "classes": ["niedoczynność tarczycy"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "b363a2ee-dd22-496b-911a-cfc107a85798",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "556a89a5-e7a7-41b8-b67e-6beb20d87e54",
        "data": {
          "text": "chudni\u0119cie",
          "const_id": "chudnięcie",
          "classes": ["cukrzyca"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "556a89a5-e7a7-41b8-b67e-6beb20d87e54",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c663c1f5-3035-4f4e-93f7-bacd3f509ab9",
        "data": {
          "text": "cechy odwodnienia",
          "const_id": "odwodnienie",
          "classes": ["cukrzyca"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 14,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c663c1f5-3035-4f4e-93f7-bacd3f509ab9",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "5ff880be-39ac-42e1-b0c4-08a71e293332",
        "data": {
          "text": "hipotermia",
          "const_id": "hipotermia",
          "classes": ["pchn"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 15,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "5ff880be-39ac-42e1-b0c4-08a71e293332",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e91382db-68e4-45b4-a1fc-84b946260d0e",
        "data": {
          "text": "utrata \u0142aknienia",
          "const_id": "utrata łaknienia",
          "classes": ["pchn"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 16,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e91382db-68e4-45b4-a1fc-84b946260d0e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "8e17f578-83c7-4b02-b93f-808a5b2f0108",
        "data": {
          "text": "obni\u017cona odporno\u015b\u0107 na zaka\u017cenia",
          "const_id": "obniżona odporność na zakażenia",
          "classes": ["pchn"],
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 17,
        "parent": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "8e17f578-83c7-4b02-b93f-808a5b2f0108",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Objawy og\u00f3lne:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 1,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1efcbca7-2a5a-45e9-8f96-09a2761d2987",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "cd04f711-488a-4152-9713-faf5fb4af15b",
        "data": {
          "text": "sk\u00f3ra sucha niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "cd04f711-488a-4152-9713-faf5fb4af15b",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "07b12b9a-d8b3-4ec0-a0f5-8735e4019119",
        "data": {
          "text": "sucho\u015b\u0107 sk\u00f3ry cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "07b12b9a-d8b3-4ec0-a0f5-8735e4019119",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "de2cb742-95f4-4ccd-84d9-5efb46c839b2",
        "data": {
          "text": "sucho\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "de2cb742-95f4-4ccd-84d9-5efb46c839b2",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f99b71db-04ab-4b8c-ae08-b0f9f9ebf12c",
        "data": {
          "text": "sk\u00f3ra zimna niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f99b71db-04ab-4b8c-ae08-b0f9f9ebf12c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1a41ba63-e9b3-44d9-b541-7353d049e642",
        "data": {
          "text": "sk\u00f3ra blada niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1a41ba63-e9b3-44d9-b541-7353d049e642",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f7bf8585-fde7-4637-8b72-50c40c119bac",
        "data": {
          "text": "blado\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f7bf8585-fde7-4637-8b72-50c40c119bac",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9bcaf31c-eacf-461d-b8c2-d1c7641e669a",
        "data": {
          "text": "sk\u00f3ra o \u017c\u00f3\u0142tawym zabarwieniu niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9bcaf31c-eacf-461d-b8c2-d1c7641e669a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e2b3b0c5-96c9-497b-9d37-bc87efa09507",
        "data": {
          "text": "barwa szarobrunatna pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e2b3b0c5-96c9-497b-9d37-bc87efa09507",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9978c1da-bb8c-40f2-b450-1211f082fd65",
        "data": {
          "text": "zmniejszona potliwo\u015b\u0107 niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9978c1da-bb8c-40f2-b450-1211f082fd65",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "77351b4e-9644-4f01-962b-c232c7683f0f",
        "data": {
          "text": "nadmierne rogowacenie nask\u00f3rka np. na \u0142okciach niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "77351b4e-9644-4f01-962b-c232c7683f0f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "82bd45b9-1be7-4b97-ba43-f854041b1199",
        "data": {
          "text": "obrz\u0119k podsk\u00f3rny (tzw. obrz\u0119k \u015bluzowaty) powoduj\u0105cy pogrubienie rys\u00f3w twarzy niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "82bd45b9-1be7-4b97-ba43-f854041b1199",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "a018ed42-9c27-42bd-955d-32cff661deb7",
        "data": {
          "text": "obrz\u0119k powiek i r\u0105k niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "a018ed42-9c27-42bd-955d-32cff661deb7",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "967886bc-f4cd-4572-9b52-69cde5144b88",
        "data": {
          "text": "w\u0142osy suche niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "967886bc-f4cd-4572-9b52-69cde5144b88",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9375d6ad-95f8-447a-81bf-79f97cd9811f",
        "data": {
          "text": "w\u0142osy \u0142amliwe niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 14,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9375d6ad-95f8-447a-81bf-79f97cd9811f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "a6d98874-4e7c-4a26-a695-bc9c87f7fdaf",
        "data": {
          "text": "w\u0142osy przerzedzone niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 15,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "a6d98874-4e7c-4a26-a695-bc9c87f7fdaf",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "57af719e-46d6-4b39-95a1-39b677ba3f27",
        "data": {
          "text": "wypadanie brwi niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 16,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "57af719e-46d6-4b39-95a1-39b677ba3f27",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7ecf7025-a572-4efc-a823-a7e212241c14",
        "data": {
          "text": "sk\u0142onno\u015b\u0107 do ropnych zaka\u017ce\u0144 sk\u00f3ry cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 17,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7ecf7025-a572-4efc-a823-a7e212241c14",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f96d0e5f-94b6-4edf-a298-f73c4f46f301",
        "data": {
          "text": "sucho\u015b\u0107 b\u0142on \u015bluzowych cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 18,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f96d0e5f-94b6-4edf-a298-f73c4f46f301",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "a6945cfe-9376-4942-a8c3-4cefa1692b56",
        "data": {
          "text": "zmniejszenie elastyczno\u015bci sk\u00f3ry cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 19,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "a6945cfe-9376-4942-a8c3-4cefa1692b56",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "0034c999-1526-419e-923e-27d62eecd855",
        "data": {
          "text": "przed\u0142u\u017cone krwawienie z ran pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 20,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "0034c999-1526-419e-923e-27d62eecd855",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "056c24fe-3b53-43b8-b79d-f54d9952d251",
        "data": {
          "text": "sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 21,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "056c24fe-3b53-43b8-b79d-f54d9952d251",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "71246cb5-0980-43bc-b35a-acfd56c33136",
        "data": {
          "text": "\u015bwi\u0105d pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 22,
        "parent": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "71246cb5-0980-43bc-b35a-acfd56c33136",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany sk\u00f3rne:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 2,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "dd57e2e6-6c7e-46c8-8a90-8a97aebc0c04",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "bf1f58ec-3851-49e1-bb6c-106026529932",
        "data": {
          "text": "bradykardia niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "bf1f58ec-3851-49e1-bb6c-106026529932",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "fe69fab0-d57c-4a49-a69f-82613f487eda",
        "data": {
          "text": "os\u0142abienie t\u0119tna niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "fe69fab0-d57c-4a49-a69f-82613f487eda",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "0445b15c-a159-451e-8516-468112b0eced",
        "data": {
          "text": "ciche tony serca niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "0445b15c-a159-451e-8516-468112b0eced",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "043a6a0a-a102-4822-8f63-5f82a21445d3",
        "data": {
          "text": "powi\u0119kszenie sylwetki serca niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "043a6a0a-a102-4822-8f63-5f82a21445d3",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "8e418a62-e4a4-4228-921d-353d4f16bdc2",
        "data": {
          "text": "niskie ci\u015bnienie t\u0119tnicze niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "8e418a62-e4a4-4228-921d-353d4f16bdc2",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "52e4367d-abb0-4628-bee1-696ba6d667c1",
        "data": {
          "text": "nadci\u015bnienie (cz\u0119\u015bciej rozkurczowe) niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "52e4367d-abb0-4628-bee1-696ba6d667c1",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1a4048ed-7976-4f31-9548-9b66a6ac915b",
        "data": {
          "text": "nadci\u015bnienie t\u0119tnicze pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1a4048ed-7976-4f31-9548-9b66a6ac915b",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "295ff233-93d3-4c03-add0-240e6d94dfa5",
        "data": {
          "text": "przerost lewej komory serca pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "295ff233-93d3-4c03-add0-240e6d94dfa5",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7faad4dd-70a4-45b7-b6a1-7e4689d0f600",
        "data": {
          "text": "niewydolno\u015b\u0107 serca pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7faad4dd-70a4-45b7-b6a1-7e4689d0f600",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "ad38c55e-5b90-48f2-8de4-d2f1b741367e",
        "data": {
          "text": "zaburzenia rytmu pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "ad38c55e-5b90-48f2-8de4-d2f1b741367e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e331d4d1-4abd-42b3-9fdf-0dcc2fac338d",
        "data": {
          "text": "przy\u015bpieszona mia\u017cd\u017cyca pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e331d4d1-4abd-42b3-9fdf-0dcc2fac338d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "544c5145-47f0-4193-a93e-fdf2b656059c",
        "data": {
          "text": "zwapnienia naczy\u0144 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "544c5145-47f0-4193-a93e-fdf2b656059c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "35e14f79-b7d2-4619-958a-c1712b09099f",
        "data": {
          "text": "mocznicowe zapalenie osierdzia pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "35e14f79-b7d2-4619-958a-c1712b09099f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie kr\u0105\u017cenia:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 3,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "10df2e55-7dcf-413c-9289-b52f9a0d4a17",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "597f8af4-6772-4cae-b165-007cb7df6fd8",
        "data": {
          "text": "ochryp\u0142y g\u0142os niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "597f8af4-6772-4cae-b165-007cb7df6fd8",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9ecb2e91-f895-4886-a95f-422a41eebae7",
        "data": {
          "text": "matowy g\u0142os niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9ecb2e91-f895-4886-a95f-422a41eebae7",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "554ea074-21c3-4e16-b640-4837dd63b69a",
        "data": {
          "text": "pogrubienie strun g\u0142osowych niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "554ea074-21c3-4e16-b640-4837dd63b69a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "0b5a30f6-dd2b-4f0a-a094-6e0f8a33f144",
        "data": {
          "text": "powi\u0119kszenie j\u0119zyka niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "0b5a30f6-dd2b-4f0a-a094-6e0f8a33f144",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "3c98420c-5a68-4ab1-a5c7-aba1b1d95a2b",
        "data": {
          "text": "sp\u0142ycenie i zmniejszenie cz\u0119stotliwo\u015bci oddech\u00f3w niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "3c98420c-5a68-4ab1-a5c7-aba1b1d95a2b",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c4e32cf9-8b1d-42ac-bca3-40d1e534106e",
        "data": {
          "text": "objawy nie\u017cytu g\u00f3rnych dr\u00f3g oddechowych niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c4e32cf9-8b1d-42ac-bca3-40d1e534106e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "d67ac470-4e8b-4937-bf53-5bcd31a273fc",
        "data": {
          "text": "objawy niewydolno\u015bci oddechowej niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "d67ac470-4e8b-4937-bf53-5bcd31a273fc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "66d38d12-1130-40a0-8ed5-740b6c054ca8",
        "data": {
          "text": "oddech kwasiczy (Kussmaula) pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "66d38d12-1130-40a0-8ed5-740b6c054ca8",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7a69c80b-d891-4b5e-9fa2-8d05001489b0",
        "data": {
          "text": "mocznicowe zapalenie op\u0142ucnej pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7a69c80b-d891-4b5e-9fa2-8d05001489b0",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "2b1ea37c-efa2-43b5-9010-b6fe6c7bfef3",
        "data": {
          "text": "przekrwienie i obrz\u0119k p\u0142uc pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "2b1ea37c-efa2-43b5-9010-b6fe6c7bfef3",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie oddechowym:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 4,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "8c54caac-405b-406d-8210-e66154a314e4",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "5af3486c-3269-4cb5-b147-d0bc4fda192f",
        "data": {
          "text": "przewlek\u0142e zaparcie niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "5af3486c-3269-4cb5-b147-d0bc4fda192f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "b2dfc2d2-0aff-4031-855c-1c02447bb8bc",
        "data": {
          "text": "niedro\u017cno\u015b\u0107 jelit niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "b2dfc2d2-0aff-4031-855c-1c02447bb8bc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "41b129b7-5000-49b5-b38c-acb7f378d8e4",
        "data": {
          "text": "wodobrzusze niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "41b129b7-5000-49b5-b38c-acb7f378d8e4",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f81b14d9-25be-4357-a653-a091880b20cb",
        "data": {
          "text": "p\u0142yn w jamie osierdzia niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f81b14d9-25be-4357-a653-a091880b20cb",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e1301be8-2106-46a0-9dc9-dfa24cec698e",
        "data": {
          "text": "p\u0142yn w jamie op\u0142ucnej niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e1301be8-2106-46a0-9dc9-dfa24cec698e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "2271fd0e-9098-448a-84f3-c8fd367525ff",
        "data": {
          "text": "wzmo\u017cone pragnienie (polidypsja) cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "2271fd0e-9098-448a-84f3-c8fd367525ff",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c52e66f4-fde4-4c71-9aff-a1460045605c",
        "data": {
          "text": "zapalenie b\u0142ony \u015bluzowej \u017co\u0142\u0105dka i jelit pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c52e66f4-fde4-4c71-9aff-a1460045605c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "772328ca-e0f0-40ce-b822-4c8eafa2c9cc",
        "data": {
          "text": "wrz\u00f3d trawienny \u017co\u0142\u0105dka lub dwunastnicy pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "772328ca-e0f0-40ce-b822-4c8eafa2c9cc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "343e796d-09d6-431e-ad69-3b3dc7c81ea4",
        "data": {
          "text": "krwawienie z przewodu pokarmowego pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "343e796d-09d6-431e-ad69-3b3dc7c81ea4",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "12a3145c-fbe1-4858-b430-e743d88cb3aa",
        "data": {
          "text": "mocznicowy zapach z ust pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "12a3145c-fbe1-4858-b430-e743d88cb3aa",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "91ab3abf-54ef-4ddb-a83b-ed312fd0eb4c",
        "data": {
          "text": "nudno\u015bci pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "91ab3abf-54ef-4ddb-a83b-ed312fd0eb4c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "45d028b5-2d01-4397-90ae-6fbe552ff018",
        "data": {
          "text": "wymioty pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "45d028b5-2d01-4397-90ae-6fbe552ff018",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "6468eda3-aef1-4fdd-8af7-c88a53e0cdc9",
        "data": {
          "text": "niedro\u017cno\u015b\u0107 pora\u017cenna pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "6468eda3-aef1-4fdd-8af7-c88a53e0cdc9",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "80351f03-e463-420c-9b86-a8f3d223c439",
        "data": {
          "text": "ostre zapalenie trzustki pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 14,
        "parent": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "80351f03-e463-420c-9b86-a8f3d223c439",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie pokarmowym:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 5,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e92a6448-9763-4512-86b8-6f170ee5b4ff",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "083e2849-1a50-4550-9c66-994cd3d0052e",
        "data": {
          "text": "zmniejszone wydalanie wody niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "083e2849-1a50-4550-9c66-994cd3d0052e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "795ed9d1-24be-401c-b00b-6850f340ca44",
        "data": {
          "text": "obrz\u0119ki niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "795ed9d1-24be-401c-b00b-6850f340ca44",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "27c3d731-6422-449e-b306-b02c70eccc71",
        "data": {
          "text": "wielomocz (poliuria) cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "27c3d731-6422-449e-b306-b02c70eccc71",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7efb2f4d-5494-46fe-98da-a144865000f9",
        "data": {
          "text": "sk\u0142onno\u015b\u0107 do zaka\u017ce\u0144 uk\u0142adu moczowo-p\u0142ciowego cuk",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7efb2f4d-5494-46fe-98da-a144865000f9",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie moczowym:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 6,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "41ee9ce5-e5d0-4e04-bb33-02f845f4b66c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "de584195-5dc4-4ebe-854d-7029ff29b355",
        "data": {
          "text": "mononeuropatie (np. zesp\u00f3\u0142 cie\u015bni nadgarstka) niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "de584195-5dc4-4ebe-854d-7029ff29b355",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1393abc0-9469-418a-9a41-7a27d46c7348",
        "data": {
          "text": "parestezje niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1393abc0-9469-418a-9a41-7a27d46c7348",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "19b9aa39-0c1d-4a69-8aba-5fb4133513d8",
        "data": {
          "text": "przed\u0142u\u017cona faza relaksacyjna odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "19b9aa39-0c1d-4a69-8aba-5fb4133513d8",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "dc472e92-5113-473b-aea8-89c5a6dc1828",
        "data": {
          "text": "os\u0142abienie s\u0142uchu niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "dc472e92-5113-473b-aea8-89c5a6dc1828",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "dec8a3f8-eab2-42ee-8164-bae41b98d1ca",
        "data": {
          "text": "upo\u015bledzenie koncentracji pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "dec8a3f8-eab2-42ee-8164-bae41b98d1ca",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "6faf48df-2be6-4c8e-a8d8-8f4177d86ed1",
        "data": {
          "text": "upo\u015bledzenie pami\u0119ci pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "6faf48df-2be6-4c8e-a8d8-8f4177d86ed1",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "5b17d2a2-5c77-41de-8f43-d656e468eba2",
        "data": {
          "text": "b\u00f3l g\u0142owy pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "5b17d2a2-5c77-41de-8f43-d656e468eba2",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9d3fd0b2-743e-4ed4-8f63-011755f0ab0a",
        "data": {
          "text": "nadmierna senno\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "modified_fields": {
          "data_text": {
            "actual": "nadmierna senno\u015b\u0107 pchn",
            "original": "nadmierna senno\u015b\u0107  pchn"
          }
        },
        "node_template_id": "9d3fd0b2-743e-4ed4-8f63-011755f0ab0a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "d938f262-2729-408c-b88f-a3f6087d8d45",
        "data": {
          "text": "bezsenno\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "d938f262-2729-408c-b88f-a3f6087d8d45",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "29040552-e328-4055-8aa3-864152bd9b00",
        "data": {
          "text": "zaburzenia zachowania (np. apatia lub dra\u017cliwo\u015b\u0107) pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "29040552-e328-4055-8aa3-864152bd9b00",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "b69cf1fe-ffce-45fe-96c7-7449db14df4d",
        "data": {
          "text": "depresja pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "b69cf1fe-ffce-45fe-96c7-7449db14df4d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "420d4832-64de-4b98-a51c-8dfa748d27b4",
        "data": {
          "text": "drgawki pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "420d4832-64de-4b98-a51c-8dfa748d27b4",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "50a392b3-002d-4153-808a-eb71a058041d",
        "data": {
          "text": "\u015bpi\u0105czka pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "50a392b3-002d-4153-808a-eb71a058041d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c9d07ddb-6cdd-457e-9496-282e48eeb947",
        "data": {
          "text": "zesp\u00f3\u0142 niespokojnych n\u00f3g (uczucie dyskomfortu w stopach zmuszaj\u0105ce do sta\u0142ego wykonywania ruch\u00f3w ko\u0144czynami dolnymi) pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 14,
        "parent": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c9d07ddb-6cdd-457e-9496-282e48eeb947",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie nerwowym:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 7,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "bc98c23b-f153-45bf-b036-119131b6cc7c",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "939e86be-84f2-430f-8dc5-a2dc05d54503",
        "data": {
          "text": "zmniejszenie si\u0142y mi\u0119\u015bniowej niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "939e86be-84f2-430f-8dc5-a2dc05d54503",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "77dffd1d-40b5-48d7-8dad-4b8130f20edc",
        "data": {
          "text": "\u0142atwa m\u0119czliwo\u015b\u0107 niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "77dffd1d-40b5-48d7-8dad-4b8130f20edc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "567594b2-2acb-45cd-8cf9-785a6099c7be",
        "data": {
          "text": "spowolnienie ruchowe niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "567594b2-2acb-45cd-8cf9-785a6099c7be",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "5bce0fac-62ac-404b-a9c4-62272d8e5990",
        "data": {
          "text": "kurcze mi\u0119\u015bni niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "5bce0fac-62ac-404b-a9c4-62272d8e5990",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c213b029-4bd2-4988-a535-ea91e74969ca",
        "data": {
          "text": "b\u00f3le mi\u0119\u015bniowe niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c213b029-4bd2-4988-a535-ea91e74969ca",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "ba23994c-d2b6-4f6f-ad31-e6d918250c9d",
        "data": {
          "text": "obrz\u0119k staw\u00f3w niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "ba23994c-d2b6-4f6f-ad31-e6d918250c9d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "0c750d74-ef86-4fb6-9a85-7c08f24bc47e",
        "data": {
          "text": "pogrubienie b\u0142ony maziowej i wysi\u0119k niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "0c750d74-ef86-4fb6-9a85-7c08f24bc47e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "57752314-8fff-43de-812a-4f9ca3bb9e64",
        "data": {
          "text": "zanik g\u0142\u0119bokich odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "57752314-8fff-43de-812a-4f9ca3bb9e64",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "709e3f8a-f926-4b5e-950a-e8810ff1d2e7",
        "data": {
          "text": "os\u0142abienie mi\u0119\u015bni pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "709e3f8a-f926-4b5e-950a-e8810ff1d2e7",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "86a53ac1-f3e0-4737-9607-fe2f15336a93",
        "data": {
          "text": "dr\u017cenie grubofaliste pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "86a53ac1-f3e0-4737-9607-fe2f15336a93",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f6c4027d-4be9-4fa3-936e-2fd2f176b44d",
        "data": {
          "text": "kurcze p\u0119czk\u00f3w mi\u0119\u015bniowych i grup mi\u0119\u015bni pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f6c4027d-4be9-4fa3-936e-2fd2f176b44d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "dbb446d1-401a-45ac-99d2-16fd43d44c31",
        "data": {
          "text": "przewlek\u0142a czkawka pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "dbb446d1-401a-45ac-99d2-16fd43d44c31",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c7ff8216-0c7f-4807-9292-0f781e666e50",
        "data": {
          "text": "pora\u017cenie nerwu strza\u0142kowego pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 13,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c7ff8216-0c7f-4807-9292-0f781e666e50",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "2c995803-3ad7-4657-bd22-00b8165bc750",
        "data": {
          "text": "wiotkie pora\u017cenie czteroko\u0144czynowe pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 14,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "2c995803-3ad7-4657-bd22-00b8165bc750",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c1ff3cd6-7405-43ae-b93a-fd8ecc6af8dd",
        "data": {
          "text": "sarkopenia (zmniejszenie masy i si\u0142y mi\u0119\u015bni szkieletowych) pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 15,
        "parent": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c1ff3cd6-7405-43ae-b93a-fd8ecc6af8dd",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie ruchu:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 8,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "209f224c-e2a7-404f-95af-e464fea98bba",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "503d42c9-44d5-4c2a-8fc2-d8aac21262c3",
        "data": {
          "text": "u kobiet zaburzenia miesi\u0105czkowania niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "503d42c9-44d5-4c2a-8fc2-d8aac21262c3",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "3dc5607c-6bd9-4f54-ac9e-4f856f36cb00",
        "data": {
          "text": "zaburzenia miesi\u0105czkowania pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "3dc5607c-6bd9-4f54-ac9e-4f856f36cb00",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "59ebfc6c-3fc8-4427-8063-49bd944d4faa",
        "data": {
          "text": "rzadkie miesi\u0105czkowanie pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "59ebfc6c-3fc8-4427-8063-49bd944d4faa",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e12c751f-a9f8-4614-a948-9529d865c755",
        "data": {
          "text": "wt\u00f3rny brak miesi\u0105czki pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e12c751f-a9f8-4614-a948-9529d865c755",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "32675040-f6b0-4a0b-9f6f-624154ebcd3e",
        "data": {
          "text": "skr\u00f3cenie d\u0142ugo\u015bci cyklu niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "32675040-f6b0-4a0b-9f6f-624154ebcd3e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "e9a2f572-1dc1-4f3c-bf57-027ca981586a",
        "data": {
          "text": "obfite miesi\u0105czki niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "e9a2f572-1dc1-4f3c-bf57-027ca981586a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "fc28acd4-444d-41dc-950a-3e357e47ed24",
        "data": {
          "text": "niep\u0142odno\u015b\u0107 niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "fc28acd4-444d-41dc-950a-3e357e47ed24",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "32e76194-4a2e-468f-a8c3-cb89143c6e4a",
        "data": {
          "text": "niep\u0142odno\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "32e76194-4a2e-468f-a8c3-cb89143c6e4a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "745d0c7c-2488-4377-a62f-860e30f1db7a",
        "data": {
          "text": "poronienia niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 9,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "745d0c7c-2488-4377-a62f-860e30f1db7a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "2bc5b26f-593d-4e59-bfe1-31737fafdb92",
        "data": {
          "text": "u m\u0119\u017cczyzn os\u0142abienie libido niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 10,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "2bc5b26f-593d-4e59-bfe1-31737fafdb92",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1845c39c-b626-4a13-9bbd-b7d40aa3c97e",
        "data": {
          "text": "zaburzenia wzwodu niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 11,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1845c39c-b626-4a13-9bbd-b7d40aa3c97e",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "4d70c6dd-309d-4148-8908-0c9316c8797b",
        "data": {
          "text": "zaburzenia czynno\u015bci seksualnych (zmniejszenie pop\u0119du p\u0142ciowego, impotencja) pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 12,
        "parent": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "4d70c6dd-309d-4148-8908-0c9316c8797b",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zmiany w uk\u0142adzie rozrodczym:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 9,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "f752e93c-dfa8-4f56-bad9-7b827afd3ff3",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "25ea8e8f-dfd1-499b-b0d3-ed61ac54c61a",
        "data": {
          "text": "zmniejszenie zdolno\u015bci do skupiania uwagi niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "25ea8e8f-dfd1-499b-b0d3-ed61ac54c61a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "4a343f20-f6b9-43e9-b757-297bcc3fa01f",
        "data": {
          "text": "zaburzenia pami\u0119ci niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "4a343f20-f6b9-43e9-b757-297bcc3fa01f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c38c41ad-5fc1-4cca-90ff-a51d86fa0369",
        "data": {
          "text": "subkliniczna lub jawna depresja niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c38c41ad-5fc1-4cca-90ff-a51d86fa0369",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "317d53c5-8e6d-44dd-b0e8-91709dd908e4",
        "data": {
          "text": "niestabilno\u015b\u0107 emocjonalna niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "317d53c5-8e6d-44dd-b0e8-91709dd908e4",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7ebae9db-2008-4c59-b6d1-f6cc9bff22fc",
        "data": {
          "text": "objawy choroby afektywnej dwubiegunowej niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7ebae9db-2008-4c59-b6d1-f6cc9bff22fc",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "739bea1e-098a-4174-a4fa-c9bbe2a40964",
        "data": {
          "text": "objawy psychozy paranoidalnej niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "739bea1e-098a-4174-a4fa-c9bbe2a40964",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7ef27e9d-80a7-4421-992b-c75b63f7c79a",
        "data": {
          "text": "ot\u0119pienie niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7ef27e9d-80a7-4421-992b-c75b63f7c79a",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "b4ab9dd9-82ec-4c05-b53e-f2f6858d8142",
        "data": {
          "text": "\u015bpi\u0105czka niedotar",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 8,
        "parent": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "b4ab9dd9-82ec-4c05-b53e-f2f6858d8142",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zaburzenia psychiczne:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 10,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "7633fd4b-eb96-47d7-b47c-457f68792cdf",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "1d03e8ad-2ca6-4ec5-beff-c4c5431b5aed",
        "data": {
          "text": "niedokrwisto\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "1d03e8ad-2ca6-4ec5-beff-c4c5431b5aed",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "d3f55e1f-5234-40ba-838a-570733e58156",
        "data": {
          "text": "skaza krwotoczna pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 2,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "d3f55e1f-5234-40ba-838a-570733e58156",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "c3fa7f4c-c5c4-4afd-a6e2-d957be379a80",
        "data": {
          "text": "przed\u0142u\u017cone krwawienia z ran pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 3,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "c3fa7f4c-c5c4-4afd-a6e2-d957be379a80",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "17c4e7ff-f080-4ed7-bf61-e7a6e7496011",
        "data": {
          "text": "sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 4,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "17c4e7ff-f080-4ed7-bf61-e7a6e7496011",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "51dcbbcb-634d-4d3f-8f7b-a162953c95df",
        "data": {
          "text": "obni\u017cona odporno\u015b\u0107 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 5,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "51dcbbcb-634d-4d3f-8f7b-a162953c95df",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "fdae98e8-91c2-4766-8a0e-4ee264c4a930",
        "data": {
          "text": "zwi\u0119kszone ryzyko zaka\u017ce\u0144 pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 6,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "fdae98e8-91c2-4766-8a0e-4ee264c4a930",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "57ad29c0-a258-48a3-a60c-9cb56cf4ee70",
        "data": {
          "text": "leukopenia pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 7,
        "parent": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "57ad29c0-a258-48a3-a60c-9cb56cf4ee70",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zaburzenia morfologii krwi i odporno\u015bci:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 11,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "28769d77-604b-4f7d-b22f-b551072ae57d",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "fd8c1984-77e7-4549-921e-9defbf1f16bf",
        "data": {
          "text": "......remove me......",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "8e1e8f0a-b1c6-4abd-aef2-2008e232f72f",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "fd8c1984-77e7-4549-921e-9defbf1f16bf",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "8e1e8f0a-b1c6-4abd-aef2-2008e232f72f",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zaburzenia gospodarki wodno-elektrolitowej i r\u00f3wnowagi kwasowo-zasadowej:",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 12,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "8e1e8f0a-b1c6-4abd-aef2-2008e232f72f",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "9ec5129a-f33f-4da8-8ff4-51b2c2bd0716",
        "data": {
          "text": "......remove me......",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": true,
          "connotation": 0,
          "is_sentence": false,
          "auto_include": false,
          "left_visibility": true,
          "conclusions_text": "",
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": false,
          "include_if_no_changes": false
        },
        "type": "Property",
        "order": 1,
        "parent": "80773902-33c6-4c2d-983b-f74963986ce2",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "9ec5129a-f33f-4da8-8ff4-51b2c2bd0716",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "80773902-33c6-4c2d-983b-f74963986ce2",
        "data": {
          "bold": true,
          "text": "Zesp\u00f3\u0142 zaburze\u0144 mineralnych i kostnych zwi\u0105zanych z PChN",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "is_sentence": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true
        },
        "type": "Subsection",
        "order": 13,
        "parent": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "80773902-33c6-4c2d-983b-f74963986ce2",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "data": {
          "text": "POZ objawy cuk niedotar pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "category": "MR",
          "excludes": [],
          "triggers": [],
          "separator": "",
          "discipline": "Radiologia",
          "is_initial": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": true,
          "speech_audio_ids": [],
          "line_break_before": true,
          "template_snippets": []
        },
        "type": "Section",
        "order": 0,
        "parent": "ROOT-ID",
        "template": "602a3d37-ea2d-4e0d-aac3-89f2b9e1de4d",
        "node_template_id": "801ac188-c41a-4fc7-8fb7-361b32c18257",
        "suggestion_priority": 0.0
      },
      {
        "id": "ROOT-ID",
        "data": {
          "text": "POZ objawy cuk niedotar pchn",
          "coding": { "sctid": "", "icd_10": "" },
          "excludes": [],
          "metadata": [
            {
              "field_name": "title",
              "field_value": "POZ objawy cuk niedotar pchn",
              "modifiable_key": false
            }
          ],
          "separator": "",
          "is_initial": false,
          "left_visibility": true,
          "right_visibility": false,
          "speech_audio_ids": []
        },
        "type": "ReportRoot",
        "order": 0,
        "parent": null,
        "template": "",
        "suggestion_priority": 0.0
      }
    ],
    "edu_case": null,
    "html_body": "<!--generated using upmedic - www.upmedic.io --><div class=\"report\"><div class=\"section\"><div class=\"section-title\"><h2>\n                POZ objawy cuk niedotar pchn\n                \n            </h2></div><div class=\"subsection\"><strong>Objawy og\u00f3lne: </strong><span class=\"property \">przyrost masy cia\u0142a niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zm\u0119czenie niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zmniejszona tolerancja wysi\u0142ku niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">m\u0119czliwo\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">senno\u015b\u0107 niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">senno\u015b\u0107 cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">og\u00f3lne spowolnienie (psychomotoryczne i mowy) niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">uczucie ch\u0142odu niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">\u0142atwe marzni\u0119cie niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">chudni\u0119cie cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">cechy odwodnienia cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">hipotermia pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">utrata \u0142aknienia pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obni\u017cona odporno\u015b\u0107 na zaka\u017cenia pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany sk\u00f3rne: </strong><span class=\"property \">sk\u00f3ra sucha niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sucho\u015b\u0107 sk\u00f3ry cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sucho\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u00f3ra zimna niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u00f3ra blada niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">blado\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u00f3ra o \u017c\u00f3\u0142tawym zabarwieniu niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">barwa szarobrunatna pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zmniejszona potliwo\u015b\u0107 niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">nadmierne rogowacenie nask\u00f3rka np. na \u0142okciach niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obrz\u0119k podsk\u00f3rny (tzw. obrz\u0119k \u015bluzowaty) powoduj\u0105cy pogrubienie rys\u00f3w twarzy niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obrz\u0119k powiek i r\u0105k niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">w\u0142osy suche niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">w\u0142osy \u0142amliwe niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">w\u0142osy przerzedzone niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wypadanie brwi niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u0142onno\u015b\u0107 do ropnych zaka\u017ce\u0144 sk\u00f3ry cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sucho\u015b\u0107 b\u0142on \u015bluzowych cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zmniejszenie elastyczno\u015bci sk\u00f3ry cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przed\u0142u\u017cone krwawienie z ran pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">\u015bwi\u0105d pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie kr\u0105\u017cenia: </strong><span class=\"property \">bradykardia niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie t\u0119tna niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">ciche tony serca niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">powi\u0119kszenie sylwetki serca niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niskie ci\u015bnienie t\u0119tnicze niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">nadci\u015bnienie (cz\u0119\u015bciej rozkurczowe) niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">nadci\u015bnienie t\u0119tnicze pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przerost lewej komory serca pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niewydolno\u015b\u0107 serca pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia rytmu pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przy\u015bpieszona mia\u017cd\u017cyca pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zwapnienia naczy\u0144 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">mocznicowe zapalenie osierdzia pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie oddechowym: </strong><span class=\"property \">ochryp\u0142y g\u0142os niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">matowy g\u0142os niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">pogrubienie strun g\u0142osowych niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">powi\u0119kszenie j\u0119zyka niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sp\u0142ycenie i zmniejszenie cz\u0119stotliwo\u015bci oddech\u00f3w niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">objawy nie\u017cytu g\u00f3rnych dr\u00f3g oddechowych niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">objawy niewydolno\u015bci oddechowej niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">oddech kwasiczy (Kussmaula) pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">mocznicowe zapalenie op\u0142ucnej pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przekrwienie i obrz\u0119k p\u0142uc pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie pokarmowym: </strong><span class=\"property \">przewlek\u0142e zaparcie niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niedro\u017cno\u015b\u0107 jelit niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wodobrzusze niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">p\u0142yn w jamie osierdzia niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">p\u0142yn w jamie op\u0142ucnej niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wzmo\u017cone pragnienie (polidypsja) cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zapalenie b\u0142ony \u015bluzowej \u017co\u0142\u0105dka i jelit pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wrz\u00f3d trawienny \u017co\u0142\u0105dka lub dwunastnicy pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">krwawienie z przewodu pokarmowego pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">mocznicowy zapach z ust pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">nudno\u015bci pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wymioty pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niedro\u017cno\u015b\u0107 pora\u017cenna pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">ostre zapalenie trzustki pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie moczowym: </strong><span class=\"property \">zmniejszone wydalanie wody niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obrz\u0119ki niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wielomocz (poliuria) cuk<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u0142onno\u015b\u0107 do zaka\u017ce\u0144 uk\u0142adu moczowo-p\u0142ciowego cuk<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie nerwowym: </strong><span class=\"property \">mononeuropatie (np. zesp\u00f3\u0142 cie\u015bni nadgarstka) niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">parestezje niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przed\u0142u\u017cona faza relaksacyjna odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie s\u0142uchu niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">upo\u015bledzenie koncentracji pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">upo\u015bledzenie pami\u0119ci pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">b\u00f3l g\u0142owy pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">nadmierna senno\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">bezsenno\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia zachowania (np. apatia lub dra\u017cliwo\u015b\u0107) pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">depresja pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">drgawki pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">\u015bpi\u0105czka pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zesp\u00f3\u0142 niespokojnych n\u00f3g (uczucie dyskomfortu w stopach zmuszaj\u0105ce do sta\u0142ego wykonywania ruch\u00f3w ko\u0144czynami dolnymi) pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie ruchu: </strong><span class=\"property \">zmniejszenie si\u0142y mi\u0119\u015bniowej niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">\u0142atwa m\u0119czliwo\u015b\u0107 niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">spowolnienie ruchowe niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">kurcze mi\u0119\u015bni niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">b\u00f3le mi\u0119\u015bniowe niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obrz\u0119k staw\u00f3w niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">pogrubienie b\u0142ony maziowej i wysi\u0119k niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zanik g\u0142\u0119bokich odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">os\u0142abienie mi\u0119\u015bni pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">dr\u017cenie grubofaliste pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">kurcze p\u0119czk\u00f3w mi\u0119\u015bniowych i grup mi\u0119\u015bni pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przewlek\u0142a czkawka pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">pora\u017cenie nerwu strza\u0142kowego pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wiotkie pora\u017cenie czteroko\u0144czynowe pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sarkopenia (zmniejszenie masy i si\u0142y mi\u0119\u015bni szkieletowych) pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zmiany w uk\u0142adzie rozrodczym: </strong><span class=\"property \">u kobiet zaburzenia miesi\u0105czkowania niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia miesi\u0105czkowania pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">rzadkie miesi\u0105czkowanie pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">wt\u00f3rny brak miesi\u0105czki pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">skr\u00f3cenie d\u0142ugo\u015bci cyklu niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obfite miesi\u0105czki niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niep\u0142odno\u015b\u0107 niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niep\u0142odno\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">poronienia niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">u m\u0119\u017cczyzn os\u0142abienie libido niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia wzwodu niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia czynno\u015bci seksualnych (zmniejszenie pop\u0119du p\u0142ciowego, impotencja) pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zaburzenia psychiczne: </strong><span class=\"property \">zmniejszenie zdolno\u015bci do skupiania uwagi niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zaburzenia pami\u0119ci niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">subkliniczna lub jawna depresja niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">niestabilno\u015b\u0107 emocjonalna niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">objawy choroby afektywnej dwubiegunowej niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">objawy psychozy paranoidalnej niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">ot\u0119pienie niedotar<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">\u015bpi\u0105czka niedotar<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zaburzenia morfologii krwi i odporno\u015bci: </strong><span class=\"property \">niedokrwisto\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">skaza krwotoczna pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">przed\u0142u\u017cone krwawienia z ran pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">obni\u017cona odporno\u015b\u0107 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">zwi\u0119kszone ryzyko zaka\u017ce\u0144 pchn<sup></sup></span><span>&nbsp;</span><span class=\"property \">leukopenia pchn<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zaburzenia gospodarki wodno-elektrolitowej i r\u00f3wnowagi kwasowo-zasadowej: </strong><span class=\"property \">......remove me......<sup></sup></span><span></span></div><div class=\"subsection\"><strong>Zesp\u00f3\u0142 zaburze\u0144 mineralnych i kostnych zwi\u0105zanych z PChN </strong><span class=\"property \">......remove me......<sup></sup></span><span></span></div></div></div> \n<style type=\"text/css\">\n    .report {\n  color: #5b5b5b;\n  font-family: \"Source Sans Pro\", sans-serif;\n  font-size: 12pt;\n}\n\n.report .negative {\n  background-color: rgba(158, 135, 136, 0.15);\n  color: #a13336;\n}\n\n.report .nnegative {\n  background-color: rgba(221, 110, 114, 0.45);\n  color: #75292c;\n}\n\n.report .nnnegative {\n  background-color: rgba(234, 121, 129, 0.75);\n  color: #44191b;\n}\n\n.report .positive {\n  background-color: rgba(110, 255, 73, 0.15);\n  color: #4ea134;\n}\n\n.report .ppositive {\n  background-color: rgba(135, 219, 109, 0.45);\n  color: #3e7729;\n}\n\n.report .pppositive {\n  background-color: rgba(140, 224, 112, 0.86);\n  color: #294c1b;\n}\n\n.report h2 {\n  all: initial;\n  color: #5b5b5b;\n  font-family: \"Source Sans Pro\", sans-serif;\n  font-size: 12pt;\n}\n\n.report h3 {\n  all: initial;\n  color: #5b5b5b;\n  font-family: \"Source Sans Pro\", sans-serif;\n  font-size: 12pt;\n}\n\n.report h4 {\n  all: initial;\n  color: #5b5b5b;\n  font-family: \"Source Sans Pro\", sans-serif;\n  font-size: 12pt;\n}\n\n.report-footnote {\n  display: flex;\n  margin-bottom: 20px;\n}\n\n.report-footnote .reference-order {\n  margin-right: 5px;\n}\n\n.report-footnote img {\n  max-width: 300px;\n  max-height: 300px;\n  display: block;\n  transform: translateZ(0);\n  -webkit-transform: translateZ(0);\n}\n\n</style>\n",
    "text_body": "POZ objawy cuk niedotar pchn\n  Objawy og\u00f3lne:    przyrost masy cia\u0142a niedotar os\u0142abienie niedotar os\u0142abienie pchn os\u0142abienie cuk zm\u0119czenie niedotar zmniejszona tolerancja wysi\u0142ku niedotar m\u0119czliwo\u015b\u0107 pchn senno\u015b\u0107 niedotar senno\u015b\u0107 cuk og\u00f3lne spowolnienie (psychomotoryczne i mowy) niedotar uczucie ch\u0142odu niedotar \u0142atwe marzni\u0119cie niedotar chudni\u0119cie cuk cechy odwodnienia cuk hipotermia pchn utrata \u0142aknienia pchn obni\u017cona odporno\u015b\u0107 na zaka\u017cenia pchn\n  Zmiany sk\u00f3rne:    sk\u00f3ra sucha niedotar sucho\u015b\u0107 sk\u00f3ry cuk sucho\u015b\u0107 pchn sk\u00f3ra zimna niedotar sk\u00f3ra blada niedotar blado\u015b\u0107 pchn sk\u00f3ra o \u017c\u00f3\u0142tawym zabarwieniu niedotar barwa szarobrunatna pchn zmniejszona potliwo\u015b\u0107 niedotar nadmierne rogowacenie nask\u00f3rka np. na \u0142okciach niedotar obrz\u0119k podsk\u00f3rny (tzw. obrz\u0119k \u015bluzowaty) powoduj\u0105cy pogrubienie rys\u00f3w twarzy niedotar obrz\u0119k powiek i r\u0105k niedotar w\u0142osy suche niedotar w\u0142osy \u0142amliwe niedotar w\u0142osy przerzedzone niedotar wypadanie brwi niedotar sk\u0142onno\u015b\u0107 do ropnych zaka\u017ce\u0144 sk\u00f3ry cuk sucho\u015b\u0107 b\u0142on \u015bluzowych cuk zmniejszenie elastyczno\u015bci sk\u00f3ry cuk przed\u0142u\u017cone krwawienie z ran pchn sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn \u015bwi\u0105d pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie kr\u0105\u017cenia:    bradykardia niedotar os\u0142abienie t\u0119tna niedotar ciche tony serca niedotar powi\u0119kszenie sylwetki serca niedotar niskie ci\u015bnienie t\u0119tnicze niedotar nadci\u015bnienie (cz\u0119\u015bciej rozkurczowe) niedotar nadci\u015bnienie t\u0119tnicze pchn przerost lewej komory serca pchn niewydolno\u015b\u0107 serca pchn zaburzenia rytmu pchn przy\u015bpieszona mia\u017cd\u017cyca pchn zwapnienia naczy\u0144 pchn mocznicowe zapalenie osierdzia pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie oddechowym:    ochryp\u0142y g\u0142os niedotar matowy g\u0142os niedotar pogrubienie strun g\u0142osowych niedotar powi\u0119kszenie j\u0119zyka niedotar sp\u0142ycenie i zmniejszenie cz\u0119stotliwo\u015bci oddech\u00f3w niedotar objawy nie\u017cytu g\u00f3rnych dr\u00f3g oddechowych niedotar objawy niewydolno\u015bci oddechowej niedotar oddech kwasiczy (Kussmaula) pchn mocznicowe zapalenie op\u0142ucnej pchn przekrwienie i obrz\u0119k p\u0142uc pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie pokarmowym:    przewlek\u0142e zaparcie niedotar niedro\u017cno\u015b\u0107 jelit niedotar wodobrzusze niedotar p\u0142yn w jamie osierdzia niedotar p\u0142yn w jamie op\u0142ucnej niedotar wzmo\u017cone pragnienie (polidypsja) cuk zapalenie b\u0142ony \u015bluzowej \u017co\u0142\u0105dka i jelit pchn wrz\u00f3d trawienny \u017co\u0142\u0105dka lub dwunastnicy pchn krwawienie z przewodu pokarmowego pchn mocznicowy zapach z ust pchn nudno\u015bci pchn wymioty pchn niedro\u017cno\u015b\u0107 pora\u017cenna pchn ostre zapalenie trzustki pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie moczowym:    zmniejszone wydalanie wody niedotar obrz\u0119ki niedotar wielomocz (poliuria) cuk sk\u0142onno\u015b\u0107 do zaka\u017ce\u0144 uk\u0142adu moczowo-p\u0142ciowego cuk\n  Zmiany w uk\u0142adzie nerwowym:    mononeuropatie (np. zesp\u00f3\u0142 cie\u015bni nadgarstka) niedotar parestezje niedotar przed\u0142u\u017cona faza relaksacyjna odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych niedotar os\u0142abienie s\u0142uchu niedotar upo\u015bledzenie koncentracji pchn upo\u015bledzenie pami\u0119ci pchn b\u00f3l g\u0142owy pchn nadmierna senno\u015b\u0107 pchn bezsenno\u015b\u0107 pchn zaburzenia zachowania (np. apatia lub dra\u017cliwo\u015b\u0107) pchn depresja pchn drgawki pchn \u015bpi\u0105czka pchn zesp\u00f3\u0142 niespokojnych n\u00f3g (uczucie dyskomfortu w stopach zmuszaj\u0105ce do sta\u0142ego wykonywania ruch\u00f3w ko\u0144czynami dolnymi) pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie ruchu:    zmniejszenie si\u0142y mi\u0119\u015bniowej niedotar \u0142atwa m\u0119czliwo\u015b\u0107 niedotar spowolnienie ruchowe niedotar kurcze mi\u0119\u015bni niedotar b\u00f3le mi\u0119\u015bniowe niedotar obrz\u0119k staw\u00f3w niedotar pogrubienie b\u0142ony maziowej i wysi\u0119k niedotar zanik g\u0142\u0119bokich odruch\u00f3w \u015bci\u0119gnistych pchn os\u0142abienie mi\u0119\u015bni pchn dr\u017cenie grubofaliste pchn kurcze p\u0119czk\u00f3w mi\u0119\u015bniowych i grup mi\u0119\u015bni pchn przewlek\u0142a czkawka pchn pora\u017cenie nerwu strza\u0142kowego pchn wiotkie pora\u017cenie czteroko\u0144czynowe pchn sarkopenia (zmniejszenie masy i si\u0142y mi\u0119\u015bni szkieletowych) pchn\n  Zmiany w uk\u0142adzie rozrodczym:    u kobiet zaburzenia miesi\u0105czkowania niedotar zaburzenia miesi\u0105czkowania pchn rzadkie miesi\u0105czkowanie pchn wt\u00f3rny brak miesi\u0105czki pchn skr\u00f3cenie d\u0142ugo\u015bci cyklu niedotar obfite miesi\u0105czki niedotar niep\u0142odno\u015b\u0107 niedotar niep\u0142odno\u015b\u0107 pchn poronienia niedotar u m\u0119\u017cczyzn os\u0142abienie libido niedotar zaburzenia wzwodu niedotar zaburzenia czynno\u015bci seksualnych (zmniejszenie pop\u0119du p\u0142ciowego, impotencja) pchn\n  Zaburzenia psychiczne:    zmniejszenie zdolno\u015bci do skupiania uwagi niedotar zaburzenia pami\u0119ci niedotar subkliniczna lub jawna depresja niedotar niestabilno\u015b\u0107 emocjonalna niedotar objawy choroby afektywnej dwubiegunowej niedotar objawy psychozy paranoidalnej niedotar ot\u0119pienie niedotar \u015bpi\u0105czka niedotar\n  Zaburzenia morfologii krwi i odporno\u015bci:    niedokrwisto\u015b\u0107 pchn skaza krwotoczna pchn przed\u0142u\u017cone krwawienia z ran pchn sk\u0142onno\u015b\u0107 do powstawania podbiegni\u0119\u0107 krwawych pchn obni\u017cona odporno\u015b\u0107 pchn zwi\u0119kszone ryzyko zaka\u017ce\u0144 pchn leukopenia pchn\n  Zaburzenia gospodarki wodno-elektrolitowej i r\u00f3wnowagi kwasowo-zasadowej:    ......remove me......\n  Zesp\u00f3\u0142 zaburze\u0144 mineralnych i kostnych zwi\u0105zanych z PChN    ......remove me......",
    "created_at": "2024-03-07T11:06:18.759813+01:00",
    "autocompleted_nodes_count": 0,
    "predicted_nodes_count": 0,
    "checklist_nodes_count": 152,
    "trigger_commands_clicks_nodes_count": 0,
    "trigger_commands_speech_nodes_count": 0,
    "trigger_commands_autocomplete_nodes_count": 0,
    "total_keystrokes_count": 0,
    "total_clicks_count": 1,
    "speech_nodes_count": 0,
    "saved_keystrokes_autocomplete_count": 0,
    "saved_keystrokes_predicted_nodes_count": 0,
    "saved_keystrokes_checklist_count": 4903,
    "saved_keystrokes_trigger_commands_clicks_count": 0,
    "saved_keystrokes_trigger_commands_speech_count": 0,
    "saved_keystrokes_trigger_commands_autocomplete_count": 0,
    "saved_keystrokes_speech_count": 0,
    "saved_time_checklist": "00:24:30",
    "saved_time_speech": "00:00:00",
    "saved_time_autocomplete": "00:00:00",
    "saved_time_trigger_commands_clicks": "00:00:00",
    "saved_time_trigger_commands_speech": "00:00:00",
    "saved_time_trigger_commands_autocomplete": "00:00:00",
    "save_source": "generate_button",
    "speaking_time": "00:00:00"
  }
]
